岩岩搭地鐵見到個呀婆頭頂禿咗朵洋紫荊

本身想影但諗一諗好仆街都係冇影到
利申我都禿緊